打出來 流出來 就是不能把岳不群生出來

咁對母狗

去深圳人民醫院落左佢啦

收啦傻閪

衲dee對自己同類咁上心

傻閪5P原來係岳不群分身?

老衲-屌鳩岳不群嘅時候唔係狗